突發！ 警犬 放真.警犬咬街坊

立場新聞直播

地點 不明
黃大仙 或 沙田

又搞事了

推

點解冇街坊放狗？

黃大仙